(發死者財)一定要趕走黃毓民同鳩達7-1出黎籌錢搵食

真係賤到無朋友